會落雪既國家凍啲定香港凍啲

有無浸過鹹水既講來聽下

室內既香港凍d
室外既外國凍d，如果單位數温度+有風有雨咁香港就同外國差唔多

室內香港凍d，因為外國有暖氣。

但點解外國要有暖氣? 因為出面凍得濟，所以家家戶戶都必需有暖氣，唔係既話死得人多。而香港唔裝暖氣完全冇問題，就算最凍都係凍果幾日。

但雨同風唔係得香港先有，所以室外九成係外國比較凍。住緊德國南部，覺得香港既濕凍係笑話。呢到靠近Alps，冬天既雨同風只會比香港多。

凍國家既屋 就算屋入面冇暖氣
牆入面都一定有塊發泡膠板隔熱
所以香港室内係勁L凍

室外方面 因為香港近海 大風少不免
而且可能係羊群心理 香港人著衫好單薄 又唔識保暖 所以主觀會係香港凍D